人自殺佢自拍 建制廢物陳家珮

有冇南區巴絲做下野, 呢區好撚藍

光

復

香

港

時

代

革

命

錯concept
重來建制=垃圾

面目可憎建製樣

香港仔廢老廢中多，冇得救

FACEBOOK DEL左張自拍相
狗賊 小人 可恥

下次幫佢影

懷念爺爺

建制如果可以食下腦
香港就唔會比佢地攪到今時今日咁

推

冚家剷

呢張係死者生活照?

想去佢辦事處裝枝香

要啦，希望佢安息！

推到有人去裝香

請講明 葉劉徒弟 陳家佩

帶埋酒去奠